唔小心將condom沖左落廁所

用完 用紙巾包左 以為係普通紙巾 唔小心沖左

樓主打J都要用condom?

你個名

沖左咁又點

會塞廁所 青頭?